整個超低音音箱係尖沙咀大媽隔離播有冇用?

好似幾過癮

震撚到佢哋出晒水